荃灣 斷手腳根 個位巴打 有無update

低調咗

手足，有冇消息同我地講下，期待一齊煲底見

?

唔可以忘記

傷勢嚴重呀佢

Push

我記得佢最後個訪問係 手腳都郁唔到 , 舉唔到手

個位巴打 如何呀，
身邊有朋友想捐錢俾佢，
佢經濟情況如何呀

up